［支持警察!］有絕對嘅理由！

支持美帝做世界警察！嚴正執法！消滅共匪！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

pish